好心d廢老妹下妹下就唔好學人上上層啦

次次臨落車 班廢老妹下妹下咁慢慢落
影響其他人 真係建議政府整番部關愛巴士比佢地

廢老應該唔好出街留係屋企啦 下下要人讓又要出街

所以每次我都好期待佢地行行下碌落樓梯

有得坐好坐啦
遲下有排你瞓

屌 遲下班仆街搭車兩蚊都唔洗俾
有預感10年之後香港d後生仔仆得街

好似真係試過

最慘係佢地仆街一定入司機數

咪係

咁凍就應該留係屋企